其事呢，份監警會報告係咪唔會發表架？

雖然份報告都預左係廢，但係好似都係要發表，架可？

仲有梁天琦份判詞

因為武漢肺炎 所以開學時間延咗期

究竟一皮落袋先，定係報告發表先呢？

搏人唔記得

咁⋯⋯依家法庭停擺，係咪代表無了期唔洗發表？

Push

果然法律面前，賤民含撚

「緊急」飯民及和勇必入 有關一萬蚊既問題

希望大家d記憶會慢慢返黎

有好多嘢，陰d陰d

我地就會好快唔記得

其實好似唔知邊個告？有乜可能自己人做會唔開名呀
定係政府自己搵人告，為咗拖著份報告呀

已經唔記得

10 月嗰陣話4 星期 依家都4 個月

呂智恆入稟
對份報告都冇期望
理鳩得佢十年後先出
反而天琦果到拖咁耐

真心唔撚明個官諗咁耐諗乜鳩

應該唔係諗,佢係想拖,拖到佢坐到本身夠鐘個數算,法理上無得唔放佢出黎,就用程序拖到佢坐夠數

已經變成都市傳聞